講下今日做過嘅柒事

本身見暴跌LP 恆指期權賺左四千平倉走人

點知最後五分鐘多手做多次LP ，見恆指升返少少嚇到平左倉冇左三千幾

白痴以家只賺七百

仲有三萬以前輸落嘅未追返 人生一片灰暗

仲有呀，你輸到傻咗呀，出兩次鋪

輸緊700點 樓主點好

空倉成個星期
今日點幾鐘 short put Hsi
之後硬食暴跌

我真係輸到傻左 一追返少少就想繼續追 點知又係輸返

你個倉係點

係未好邪 我都覺呢個股票世界好邪.....

唔好驚，我陪你
我都sp274

輸咗幾多唔好再諗
記住每次落注都係新一舖

巴打我想唔玩啦

今日玩一玩, 又輸左一皮野, 仲恐怖過馬會